有冇m1 jj 求教dse m1 prob

18c 同19a ii開始

我係咁做 但係part c答案都唔啱

冇讀過ive?咁都唔識架

係蠢 巴打識既話唔介意幫幫？

可唔可以解釋下你c i第2第3個term想計咩

求教

有三日每日1個call 三日每日0個call 一日2個call

返屋企幫你

ci)
7C5 (...)^5 (...)^2
+7C3 (...)^3 * 4C3 (...)^3 (...)
+7C2 (...)^2 * 5C4 (...)^4 (...)

第二個term 7C3 之後 應該 4C3 , 因為得返 4日比你揀

第三個term 同理 7C2 之後應該 5C4

18cii
分子無乘埋星期六日

計到啦！！thankyou

唔該曬

都計到啦

唔該曬你地 感激無盡

解決左喇？
啱啱到屋企

又撞到計極計唔出既q 巴打們仲係到嗎

有新問題了

ask

想問c part 要用ai答案 0.242424

Btw 你呢本係咩練習
或者邊本教科書

貼好d幅圖得唔得

a) 1-Pr(no unacceptable services for all three routes)
=1-Pr(no unacceptable service for one route)^3
=1-Pr(no. of delays <=3 for a route in a month)^3
=1-(Pr(1 delay)+Pr(2 delay)+Pr(3 delay))^3